亞運第一個零分！澳門選手「靈魂跳水」躺著入池，七個裁判全看不下去

做乜鳩

好性感

乜澳門人識運動既咩 仲以為淨係識玩老虎機

金沙體育城

補返link先

澳門體育界圍威喂
冇期望就冇失望

澳門唔係要入中國隊先有得比賽咩?

澳狗

澳門狗真係咁上下質素

垃撚圾

澳門都係做荷官啦 學咩人跳水

橫插 好大水花

見到都覺得痛

撻魚咁撻

強烈要求下屆奧運將派牌列入體育項目

亞運首個跳水零分出現啦

澳門人都係參加返澳運算啦

澳豬落水

咁都入到圍？

好廢

@玄學大師詹惟中

負皮係佢比

正職可能係荷官

亞運有老虎機一早奪金啦

笑撚到仆街

急不及待好想撚狗了

澳門點7都唔緊要，拎返個葡國護照出黎打下J先

只得一個吸引力完全是零分

澳門

派牌 洗牌 攤牌 數籌碼

喂 係中國澳門啊

入棺式插水

見到都痛

仲未見玄學大師入黎

原來澳門有運動員

咬住本葡國護照跳就冇人敢笑啦

游乾水就叻，班傻閪撚識跳水咩

如來神掌

香港果個十四歲都差唔多咁入水，可能入得好啲有3分

失誤？

香港人係咪淨係可以笑到澳門人
其他地方咪一樣係咁樣笑鳩你香港體育

認真
我原本都唔知澳門會有有表現既運動員

直至早幾日睇亞運
澳門有一對仲讀緊書既孖生姊妹玩雙人跳水 (唔知係咪就係呢個 )
而香港係無派人參加呢個項目

佢地同大陸北韓果啲比當然仲差好遠啦
但睇番原來佢地喺啲較小型既比賽都有牌攞

澳狗嬲嬲

香港人

擺明開撚左暗盤0分賠999倍啦

都唔明香港人有咩資格笑澳門人
利申bno

玄狗仲未入黎

體育冇貢獻嘛

依家支那網民係咪要割席

係佢地

玩咩都有失誤嫁啦

如果百家樂加入亞運 澳門一早就揚威啦
既然電莖可以做表演項目 點解百家樂唔可以

剩係睇標題已經笑撚左出聲

香港廢極都出過奥運冠軍

神科笑乞食科
二世祖笑公屋仔
係咁架啦

詹狗不願面對

原來澳門有派人參賽架… 終於有報導係關於澳門運動員，等佢地可以攞返 d 存在感

澳門亞軍空手道經常攞獎架

簡直侮辱左體育 番去奶共做賭場安守本份咪算囉

斷骨未？

都係番去玩澳運會算啦

吊李鹵味？

Jr同詹狗呢 平時五毛post咁撚快覆

好撚廢呀中國隊 0分囉 笑撚死人咩

見到呢個回覆大笑咗出黎

肯撚定好撚痛

澳門會唔會爭取亞運新增派啤牌項目

好治癒, 睇咗十分鐘

有無學過獻醜不如藏拙？

究竟點解馬交狗運動可以廢到咁

佢咁撻落去仲勁過我痾大舊屎壓水花失敗

想睇啲評判嘅表情多啲

毫無違和感

沃門 太撚勁了
港豬垃圾一定做唔到

JR唔係比人BAN尻左咩

香港人笑人踩人就必定第一個企出黎

香港都唔差，班老野有本二等公民BNO

邊個運動員想咁樣俾人笑

我會比滿分

佢個背隻有幾痛

好撚痛

老虎機算唔算電競

香港人學人笑人澳門豬

憑咩笑人澳門豬
我地好彩比英國佬照顧左百幾年咋
真係以為自己高人一等

實好痛

屌

你absent好過0分啦仆街

搖骰係亞運項目，拎硬金

咪係
仲有人地旅遊業發展好過我地好多
好多日薪過1k既工，根本唔洗讀書，生活得開心過大部分香港人...

志在參與？

有7野就叫返人澳門
如果今次係澳門拎第一就叫人中國澳門
支那輸打贏要，邊有得唔贏

澳門豆潤咁細都叫做攞到5個獎牌

都幾勁 有金

香港比澳門多10倍人
獎牌多10倍都好正常姐

嘩，乜丁Sir你參加過澳運會架？

連登仔冇體育精神，人地0分就話垃圾，人地盡左力唔同韓狗犯規

殘奧選手